有樓出租

有自住單位 宜家想租出去
但係成家人都冇乜概念 無從入手
有冇巴打可以分享下你嘅經歷同教我點做？

最想問下如果遇到租霸點處理？
租約搵律師整？
洗唔洗拎埋租客啲身份證明文件之類？
你點揀好租客？

咁都唔識 咁撚蠢

對唔住啦
真心求教

放租死全家

繼續自住啦仆街

厘印一定要俾？
我淨係知要俾物業稅

點解要租出去?

私人理由

講你都唔明啦

又係你條撚樣

誰偷偷留下負評

你邊撚個呀 冇人識你喎

連登冇人放租架

有錢都期貨啦

咪係 回報都高幾十倍

廿連斷左呀！！！！

再黎

我先 1

去地產舖度問下D AA狗

唔想俾佣啲狗賺

有幾層樓唔放租正仆街
冇得住又要放租冚家做人形蜈蚣

唔洗做人形蜈蚣 仲有地方住

繼續連 1